咪撚再開路俾消防車

1610 伊院 見撚住2架豬籠2架白色小巴1架EU
跟撚住消防車
係跟住消防車入旺角

咪撚再讓路

消防高層垃撚圾

推